有冇人玩手機game 部手機會好熱

我玩王者同食雞 部手機會好熱

搞到成日掉幀

返大陸啦大陸仔 屌你老母

香港冇手機game好玩

掉精你就有 屌你老母

冇，打機用console同電腦
請善用不推文回覆

返工得手機用

返apps台講

你妈的断缐了操！

熱到掉線